是日靚午餐 黑椒汁和牛漢堡扒餐肉飯

美心？

Ys

漢堡扒細過鳩
狗都唔食啦

慘過番印度

屌你 果舊屎嚟㗎

細舊先要嗒大啖d

狗飯

伏過一次垃圾

Diu 你